我發覺遲到問題已經係病態

是咁的，小弟係一個慣性遲到嘅人，每日9:30返學，我永遠都遲超過30分鐘，久而久之當由遲到變咗懶，發現自己另一個人格成撚日同自己講都遲咁耐，不如唔好返。當時完全仲係施施然去換衣服。當被責備時，我係好憎自己，最後連自己都原諒唔到自己。

各位應該點做好

今日已經走左堂
點算

發覺到問題都唔去解決嘅話
即係你自己決定要咁做
無人幫到你
抵撚死

算啦，你下年都係重讀啦

我都係 心諗返到去坐得嗰廿分鐘就落堂 不如直接唔返算

我都幾撚認同你另一個人格，都遲甘耐，不如唔好返。聽下另一個人格講都唔壞既

甘你老母

其實出到黎做野就可能會唔同
因為當遲到既Penalty 大到你冇能力承擔 咁你就唔會夠膽再遲

遲到無職升
無人工加
另一份工遲到比人炒埋
而家繼續遲緊
驚架，但越驚越遲
每日都逼自己，都係會遲
除非早到粒零鐘

中學嗰時仲成日笑miss例遲 依家日日番學都遲